有無巴打知邊到有得買死神果三本小說既中文版

跪求

你買左都無命睇啦
收數佬聽日黎打柒你啊

死蝻狗